情人節又到 好不安啊😫😫

要過第20個單身情人節

情人節關你撚事咩

冇情人陪

辣殺

今年終於有收花post追

好想試下同女仔過情人節啊😭
食完cafe de coral
之後拖手行海旁 錫佢額頭

有情人既情人節仲不安呀

睇下係咩情人 同好女仔過應該冇野

女人與我冇緣

人妖

零異性緣

情人節食好少少去delifrance啦

普通女仔係呢日一樣有好多不切實際既幻想，男士們好難理解架喇。諗下計，睇下點可以逃過一劫好過啦

可以嘅 好多年冇食唔知變成點

算啦 呢D問題對我黎講仲好遙遠

好似有個二百幾蚊二人餐

呢間野咁貴㗎咩

二人餐貴啲
不過平時一個人食都60幾70啦

係咩 以前食開學生餐咋

同我食 嘿嘿